戒嚴之後約定你

戒嚴之後如果幾萬人一齊坐喺金鍾俾人打都唔反抗
啲狗拉唔拉得晒全部人？
如果啲狗繼續打人今次真係可以買定武器
走私軍火渣晒啲高達出嚟

禁公眾聚集 最長三個月

【本報訊】根據《公安條例》第17條（E），行政長官會同行政會議如信納基於香港或香港境內任何地方出現特殊情況，為防止嚴重擾亂公安，可頒佈戒嚴，禁止在指明的一段不超過三個月的期間在香港或香港境內任何地方舉行所有或任何類別的公眾聚集。任何人參與推動、指導、組織或管理違反法例所指的公眾聚集；或參與或煽惑他人參與該公眾聚集，即屬犯罪，一經定罪最高可罰款5,000元及監禁三年。

冇人理我

Push

轉區shopping 一係佢全港介鹽

係就好呀。等啲人唔使返工返學一齊出嚟坐

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

戒嚴應該成全政府乖乖哋喺屋企
不消費
做文宣 打網戰
仲有機上樓
一旦完左戒嚴先再一次二百萬人出街
我估到時一定多過二百萬
快戒

出嚟啦香港人

應該721之前會？

戒囉
我睇佢戒得幾耐
戒果陣真係唔好出啦
戒完再黎玩過

求戒荃葵青

行路 踩單車落金鐘囉
香港人總有辦法